發覺沖繩同台灣一撚樣

來左沖繩幾日，發覺沖繩根本就係寫左日文字既台灣

沖繩淨係景都正好多啦
人熱情過本州嗰班就係真